留意到新一代 男既做建築 女既做醫護

究竟係咪真係有排玩#???